[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (19）

1002

Goallll liverpool1-0

goal

GOALLL

利記好波

0-1 生活好

好波我利

推尼個?

mane

(笑)

般茅半場追和，下半場你比人炒幾多粒都唔關我事，好嗎

半大

LIV 2:0

0-2 goal

利好波
數鳩佢567

0-2

個龍廢過me

生活好

2分鐘收半大

0-2 生活好

半大cashed

我利

個龍門

利輕鬆到

廢龍

比我就犯規算

難d

13.5s 1.76 12.5s 2.1

入able?

大家覺得今曼聯會唔會贏到

大蛇

羅馬，雷恩有出路？

不了

仆街 波琴12射0中

中左派營多

Lm

等我陣 急call屎特加大波先

哇今晚好多半大

我奴

般尼可以追和嗎

容祖兒黑左咁多既

Can子

貧

飛燕諾1:0

海豚角球倒數

足聰杯有場80'仲係3:0 之後10分鐘杯到3:4

今日馬會派錢咁派

利跌到11.5 想買大

我信羅馬會柒

生活好入多粒早D收工吧

奧厄 就大咗
差比勒 利記大

14.5b

今日買左7注 一注都收唔到錢 係連走盤都無啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

利記勁到

你冇斷腸人在天涯 緊係啦

KEEPER 太7

飛10c 12.5b叫糊了😍

飛燕 10c 痴線

過兒搶個1001轉運先？

咁都無12 m✌🏻️

球證都要左利

踢球者兩隊辣殺

16.5b

好!!!!!!!!!!! 嬲嬲地搶個1001先

斷腸人在天涯 留名

跟住會有個1002走出黎

安玻里 第一球

11c

😂👍🏻

飛刷到傻左

追擊森林哥d圖呢 做野要做全套

快手17c

波琴14射0中

17咁搏？

想買獌是否不智

買左咩
今日d盤唔難喎

空龍都未必入

買左16.5

唔買，一粒膠都唔撚比佢

生活好唔入比人入啦

飛可唔可以唔好掛住刷
比個半大 先

有無下場可以推

踢球者絕殺未

外圍？

漢堡試少少
主要係拉斯彭馬斯

lm食營多

飛燕諾半11

求下你絕殺踢球者

踢球者表演唔入難過入

2:0

飛

波琴果場開到大，
我留500，其他派哂佢

訓身買左利記-0.5/1
早知買-1

12c

荷甲飛燕諾，法甲尼斯，德甲萊比錫，邊隊可以笑到最後奪冠？

多謝

留名

90分先講

利下半比力啲

就係要集氣

漢堡個盤
但唔買了 堅廢

利求你唔好再刷

踢球者我屌你老母

波琴19射0中

摩哥有野想講

同路 辣殺

英冠 紐卡素

尼b踢少一場，今晚拎一分都上番榜首啦

森林哥永遠留係高登

猁13.5係咪等爆

羅馬

兩隊鬥廢 好難買
Skip算 推拉c

諗法一樣
可能搵多場買

利記3.5球大點睇

狗也不買漢堡

艾斯賓路拿
亨克
尼斯

賽前買羅馬2.5/3大
我真係戇鳩

漢堡膠skip

我10.5s 12.5s

羅馬果場入波未呀

尼斯轉左盤

開大只需_ _ _ _

封盤

買唔買呀積士好😂好似太深？

入鬼到3球咩

贏兩粒先半注

利已家7角，先開11.5

奧厄 大win
比勒 大lose

奧厄小注
比勒大注

利 大

往積最多贏兩粒

Lead緊兩球嘛

Ok，咁allin曼聯了

漢堡好似ok
但係廢到唔敢去馬

利記可唔可以刷c

阿寶講經都有人信

妮蛇有水嗎 想跟

卡利亞里冇啦啦紅乜春

8c

飛 果場係咪o係中間打緊邊爐？

利同飛全大左先啦唔該

冰封

我買啲波冷到冇人報分
達姆 川迪赢波一世球迷

主要係利大船大家focus 左姐

贏緊就打邊爐喇

12M

12m

利狗

妮妮

1:2

1:2利

痢

要爆角了

利唔會俾人追和呀嘛

On9米拿

羅馬可唔可以入波呢

利又玩野 屌你老母

咪撚刷角呀

若要生活好 訓身利物浦

屌你 客-1 屌撚住

19倍和，同我開個和比我

比甲追和

屌 做咩無啦啦12m
3.5s點頂 屌你老母

聖伊天 半6全6是夢嗎

角球冰封

feel到熟悉的利記返來了

畢爾包讓半一

夠鐘刷角

注項紀錄
時間:04-12-2016 22:49
總額:$200.00
注項已被接納: 1
注項1
編號
0161
狀況 注項已被接納
投注類別 角球大細
細節
星期日 14 飛燕諾(主) 對 鹿特丹斯巴達(客)
細 [15.5 個] @ 1.84 $200
金額 $200.00

賤種猁又想黎料

猁刷角啦好嘛

次次都玩野

以為會大炒點知輸返突

打爆馬會 1.12 利客勝

不鳥

我反而覺得會比人追和

1:3

岩岩訓醒買撚左漢堡對家

1-3

1:3靚到

燈到

有無巴打睇緊漢堡？

Thx

？

世界波 1:3

買左利10.5s 點補好

1:3。利靚

陳
靚到

利刷c 咪撚冰封😡

飛4:0 咪撚再入啦刷角啦

利冰封

又係你條黑閪

佢買左角大突然安心左d

仆街我買左12.5b 13.5b啊

波追番晒啦 on9

鋼GUM D FD?

我都係黑西之一
我買左13.5s

見到曼聯讓平半又諗起琴日維拉

就快上船了

開12個 大家都好

按左層樓買

智甲半細全細 下盤

冇月巴又要輸了

即係點

9c

差3個 刷刷刷

10C

10 c

0:1漢堡

10c

屌 占士米拿好on9 界外球咪算囉

飛燕無撚端端停哂c

仲差2個 刷刷刷

屌個龍廢到😂分黑1球

利咁都唔算入？

Boruc真心廢

繼續刷唔好停

屌，個龍差d達自己陣

球証隻眼勁到

jumped

波皮掂住白界

飛12.5b cashed

鷹眼

食漢堡包

16.5呢

球證個樣幾撚尷尬

有機既

2:3

痢狗d防守

利

4.5大

猁點撚樣

我利球迷成日有心臟練

般尼追和

賤種猁

屌利

痢啲防守 隨時半格都無埋

3:3

3-3

猁

3-3 屌你老母

仆街...

痢 無買都覺得好睇

痴撚線😂

賴恩費沙勁撚到...

痴撚線

賤種行

屌痢老母

好波

屌佢老母

垃圾利 屌你老母

好彩無買

Goalllllllllllll

打鋪機返黎3:3

@@

利狗 柒到

好波賤種利

笑到碌地

垃圾猁

輸撚柒哂 垃圾利

賤種猁我屌你老母

暈撚左

反鞭

若要生活好 無死錯人

執沙

果然海鮮

妮蛇想要水

好撚野啊 痢狗

差d輸埋

垃圾joe hart

刷角好時機

差D 輸撚埋

唔似和

哇，利個後防紙做

所以點解我唔鐘意半一盤
贏一球個陣驚半格都無埋

On99

利物浦

-0-米刷角

起碼仲有一粒..

-1c

般尼4:3啦

痢輸撚埋佢啦

好耐冇見波post暴動

利柒啫

刷角啦垃圾猁

鐵達猁

-.-"不了

依注咁都返生
11.5c 大請你立即！

快手

冰封plzzzz

呢排d波真係

利記絕殺💃

飛14角

賤種般茅上半場又唔見你和

咩都冇買想般尼茅夫贏 賴恩費沙

今日有個笑話
完場話比大家知

唔識賭了

生活好真係黎料

海豚係乜？

呢場唔關事 利記特色

Same road

英超真係得轟買得過...

隊徽

買左下盤執返條命

2016仲有人會買垃圾利

絕殺呀 屌你老母

嘉欣場角係咪艾拉維斯

羅馬唔入比人入

屌你老母 戒賭

未完場

真係離鳩鋪

刷多兩角收返本都好

冰封到完場扮電腦叫

我屌你咩猁

奧厄 大
比勒 大
利記 大

算撚數啦.. 假希望

DLLM 睇完上半以為穩袋

快角啊！

我就覺得唔係

隨時輸撚埋

羅馬果場有波入未呀.....

搞掂

13c

未

jump了

我都覺得唔係

俾多c我

邊隊

利記 多謝你
輸死了

13了@@

終於ko 角球

好彩逃生成功 輸一注姐

入撚埋佢啦猁

角cashed 主快入
拉素下一隊

再黎1c唔該

輸晒

我條過關啊

痢狗 多謝你

拉素唔該開大啦

4:3

型呀 4-3

4-3 輸埋

你仲大貪過我

cup 撚埋 岩岩買到15倍主勝

Goooooooal

4:3利
抵死

抵撚死

反cup

我都想, 半個盤都好

4-3 屌你老母再假啲啊

利狗抵撚死

Cls 咁都中

雷恩 保頓 頂多30分鐘plz⋯⋯

垃圾利

比人cup撚埋

兩場主其他孖膽

笑話

仆街垃圾利 祝你五十年冇盃 拎

斷我4串1

充分感受到咩係Liverpool theroy

若要生活好

高水 6.5/7 球 正

笑死

On9 痢

波post又暴動啦

以前我都唔信 依家我信了
垃圾痢

鋤強扶弱利物浦 多謝你 我屌你全家啊

今日笑話 利物浦

0:2 果陣？

哈 利物浦

般個廢龍開心到

笑撚到仆街，臨尾買左6.5/7 同客
場波愈戇鳩愈有得賭

般茅可長追

比斯

下盤收錢

0:2果陣應該好撚高水

笑撚到仆街

6.1

個龍廢撚過米努列

liverpool theory

羅馬果場有3球是夢嗎
唔入波踢黎做乜撚

同路

痴撚柒鳩線
全場 客-主
祝利100年不捧盃

假波？

fc 東京勵志系列

In Kayan I 7s

笑撚到gapgap 聲

熟悉既利記返黎

世界級apps

布甸狗派？？

東京綠茵啊

羅馬試下比多4角

輸撚到我係度傻笑

悉尼
阿德
切
茅夫

羅馬試下比多3角

仲有冇

仲有冇🙏🏻

試下比4球

利物浦我正式屌你老母呀

試料
卡迪夫城[0/+0.5]
赫斯客勝
雷加利斯[0/+0.5]
切爾達[0/+0.5]
史特加[-0.5/-1]
馬賽[-0.5/-1]

未見過咁靚嘅劇本

雙紅會另外一隊都會派膠，快買高水愛記

利狗真係好撚好笑🤓

有利記!!無窮人!!

派我

0-1 ROMA

0:1羅馬

李城5:3曼聯

買咗利3.5s 輸都輸得抵

要bookmark茅夫

臨尾爆c on9

羅馬終於有一粒
屌
比多兩粒黎

主反cup派200

屌
我買撚左拉素呀
今晚係咁燈

利狗有次對聖人都係😂

支持

On9利狗

高水愛記無人要？曼聯邊讓得起？利記有板你睇

妮蛇有下場嗎

2-3個陣主勝23倍
有幻想過all in 落去

成功起機

天大笑話 痢狗

夠食幾個月

拉素開返未

開返

好彩買左主保險 唔洗輸咁多

海豚8c

求拉素追和走盤

羅馬岩岩打交?
腰斬

-6反勝中左$1500 +角500
開心左幾秒 發現輸緊$1000拉素win

又一隻爆我細

猁肯定見主勝賠率咁撚高 更衣室度齊齊訓身對家

愛華頓聯賽主隊已連續9場不敗，今晚高水派錢咁派，曼聯踢完聯賽盃，仲要舟車勞動作客，邊讓得起

拉素追和PLS

曼聯平半？對家唔洗諗

Sure

又想燈

屌你老母， 意假買唒角大， 飛燕買角細， 仲有利半一

雙紅柒聽過未？

返黎谷啦

有原子個on9 不了

拉素追和 表演牙籤吉龜頭

作客平手有冇咁撚正氣

羅馬比多3c

3 more please

諗起都痛

開到大你表演牙籤吉龜頭

不了 1:1okm

卡喇卡喇咁開

悉尼
阿德
切
茅夫
我曼

畢爾包對e巴
即場主讓平半
主1.8 客2.1

下一球邊隊會入？

羅馬咁都贏

2:2 OK MA?

主

拉素追和表演食屎

e巴

屌你老母垃圾包
主場唔刷角
斷你隊死垃圾

獌無月巴

拉素試下3連c

屌 伊巴畢爾包俾啲角嚟睇下啦

輸埋 角大已死

屌垃圾拉素 食撚屎啦

0-2 ROMA

停賽 好似係

跟隊 互食

kayan場重心係咪包包個場

停咁多場?

0:2

獌得1.66 有冇咁熱呀
又想屌下角算

有無人已經all in定

差一粒呀羅馬

清今日運氣點

羅馬入多粒開大

幾時有停？？

中

真係依場咩

笑到仆街

係咪真係呢場嫁

獌半一...

屌你老母
請會員畢爾包勁出黎

我屌爆佢老母個仔

唔知呢 睇下有無人上左船

曼轉盤

曼讓 半一 咁撚深

Gun!

羅馬one more goal

轉左

獌半一照殺

自膠, 睇錯左E巴

人沒有犧牲，就什麼都得不到。

今晚！係下盤日！！！

冇阿度列斯

仲鬼得閒斬波

求下你漢堡大人，細佬只求走盤冇買你係我錯

轉盤all in獌

我屌你老母拉素狗

羅馬拉素是但入一粒啦

好彩買得快一陣收半格就含撚

ROMA 可否開大

買埋自己首球先

比多粒呀

個場開左波啦 仲有唔好quote

拉素擦多3c 保平安富貴

Support

羅馬 2 more c

新手都識規矩

大家嚴重低估愛記

G持

性e天追和pls

召喚莫b！！！！

1 more c la

伊巴fg ok?

佢反手gel你？

ROMA

拉素比多3c啦

羅馬刷角機去左邊

快手

咪開中位數

痴線利記0:2半場之後輸波
一訓醒以為自己眼花

曼聯(-0.5/-1)
2.5 大

佢鋤緊女，有咩講低，我叫佢覆返你

1:1

應該冇了

我要角，不要入波

愛狗贏硬

十卜

Yes

為左反獌，禾買左愛華頓

我曼

反手

發帖附上圖片

你食狗屎

49000食撚屎

鋤完女了？

反你老尾

利記 嚇撚死人

49000

ROMA 咁都大唔到

曼聯

係街見到有條友喊
佢all in左猁？

幾大

曼 大

我估2x歲 個樣小小似偽毒坤

5c

我黎 唔好影相

伊巴反cup

伊巴3c

漢堡場角球咁撚快截

仲諗住2c完半場

馬會數錯漢堡角🤔

3分鐘兩c 90分鐘?c

下半場得1角
馬會唔係咁撚樣都數唔到呀

我黎

等睇一陣大船撞撚死馬會

法蘭克福點睇

入波未啊 半大啊屌你

Gun

同船

買咗200

我都係

原來你買左

轉左運啦 放心

1日情人 套戲好毒

伊巴下半場加油

有無巴打睇得出1點場比甲大細做乜 出面轉哂2/2.5
馬會都1.88回到上2.02 最後一注想買大但淆底 求指引

角都唔刷點贏

細波

大

曼聯和波格

愈回愈愛

巴打買左角大？

法蘭克福[0]好似幾好

打和唔使輸

場場都好似伏 唔識買
買左畢8.5s 收息算

jumped 2:0

過關
第四關

唔睇啦打j好過

跟了

曼狗入未

獌狗肯入未？

包包1.5大 咁都有得中

Ajax 咁都半大唔到

摩里倫斯 goalllllll

祝唔祝你好運好呢
10.5大

AJAX 正西隊黎

有冇見過Ajax 領先一球鳩猜

有, 買左佢大佢就係咁, 唔賣就好積極

想買阿積士角大買左全大等收皮

12.5入手是否不智

100%果場已經靜靜咁去到65分鐘

獌

買佢就無角,唔買就爆角 正仆街

伊巴角大中伏了

法蘭西

法蘭goal

拉斯？

繼續入

Goal

10.5大

曼goallllll

mu goal

呂布怪腳

Goallllllllllllllll

曼1:0 靚波

馬賽

我地曼聯

伊巴goal

比個正氣獌我好無

兩個伊巴都GOAL

利我屌你

英超同西甲都係

包包咁都頂唔到全格

11.5b嚟

伊巴

12.5b高水我入左

34 6.5s?

好快連c 11.5b

咩撚野on9 龍黎 衝出黎柒

買埋下一隊法蘭西訓覺

臭格欺寶 打和走盤啦好嗎

最慘個全大唔知有冇貨

Kayan

gel

Kayan係邊場？

Kayan乘客留名

拉斯狗會平手高水 大世界受平半8幾水 有冇大蛇教路

Yahoo有 唔知岩唔岩

中買左曼狗大係咪可以訓教

曼3:0 輕鬆

一gel即有c

正臭閪 係都要88'爆我全細

原來我買左個場就係嘉欣個場

學生哥好溫功課～

等維拉派錢

奧格個場下一隊
365 2.3 2.4
狗會 2.23 2.22

中左兩個一百

伊 巴

lm

我

LM

不了898

愛華bg 重重心

Mu下隊入球

Ng

畢爾包角細gel得頭未

Bj都聽過 bg夠竟係咩黎

屌 真係鬼鬼地

Bj係咩

Big goal

-1都gel了

自己慢慢諗

法蘭ng

Blow job

馬 1:0

曼角大
跳樓了

愛華NNNggg 重重注
Btw多謝嘉欣角細 買左兩皮

法蘭

包包上盤全格角細cashed

不了 代馬會多謝你

咩嚟

係就好

4角 角細gel

屌你法蘭快啲入波

Ajax停c間

我曼6角

角細日

獌入多兩粒！

拉c

Ajax 下一隊

高水平手想搏下

毒尿
4/12
堤格雷半一盤
堤格雷斯半大
堤格雷斯全大
5/12
R1 欖球鑽石 (臨場出多兩隻都無) R3 美好家園 R4勁優秀 R5 識飛 R6 運來寶寶 R7 瀟灑王子 R8 機x再現 R9 閃耀鑽皇
屎特加半大
屎特加全大
烏德盤
杜斯多夫盤
智利大學半細
智利大學全細
艾斯賓路拿半大
艾斯賓路拿全大

今日命中好差

9.5b兩倍咩料

2.26

呢度D人少到

On9?

Ajax俾心機刷多兩三個c

10屍完啦好唔撚好啊你 ajax哥

格羅入返球先

我曼 比多甩

拉斯轉埋盤

西甲不了

角球呀曼

邊夠你屋企熱鬧 1點半仲開門做生意

獌比起轟啲波真係差幾班

曼俾角

馬賽俾多粒呀

屌 6角 10.5扔飛

成撚日都細波細角 點賭啊

比猁搞到訓唔著 條氣Chok住Chok住

唔好再提

7 角

正撚到停低望真啲

屌 想贏就刷角啦
-4c

艾拉維斯3角 入埋波

77' 愛華頓 (進球) 1 - 1 曼聯

終於入

艾拉維斯3c

拉c 0:1

個心離一離

on9 報假分

唔洗理個條on9仔

獌狗啲進攻去哂邊？

亨克 細

叫binc都係無個正常

獌差你 馬都入左啦

佢地好似想死守

俾角

摩蛇唔好玩守啊

追和喇屌

曼快入

嗌完馬賽嗌法蘭

開到10.5角大 唔打飛機一個禮拜

比D大志啦 摩狗

完全唔攻只守

On9

抵仆街啦 12碼
唔刷角

唉 屌你老母

屌你老母 爆炸頭

屌

屌 跟左ng

goalllll

進球

1:1 好撚耶 今日啲波輸撚死人

賣撚7左佢唔該

1.5/2大秒收

屌你老母 垃圾曼

好彩有買下一隊 d本番哂黎

我諗應該係我多謝馬會 今日輕鬆屠馬會5皮 訓教

愛華反cup pls

有病 出埋啲垃圾唔出Mata

成隊去死啦屌你老未

求反cup

屌你老母又一個英超劇本

臨天光瀨尿

留名 希望收錢

垃圾曼學咩人作客讓球

換條友落嚟輸12碼

益撚左我下盤

輸好多

On99出埋啲柒頭諗住守到完場 仲用呢啲戰術

輸撚埋佢啦屌

抵撚死啦賤種曼 踢皇者波
唔刷角呀

因為你地猁獌可以三日唔洗訓

快撚啲輸埋佢plz

臨訓又比我發現場100%波

ON9

話佐見到曼就諗起琴晚維拉

早段買個D仲可以輸半
半一個D

和左愛記先爆角 咩道理

想 g

想知

又半場過撚左數 金錢果然無敵

邊場

4點智假？

猁同獌

輸撚柒曬

7:00

雖然 下盤左 但都覺玃mu 幾慘下 和左幾多場？

雙柒會

多謝獌 救番哂今日輸果d

勁

派?

做人做狗自己諗

唔係劇本都唔信啦屌
費蘭尼我屌臭你老母

費蘭尼

今日獌同痢 唔係打假波柒都唔信

有場客不敗

多謝海馬
1上1下

爆炸頭你老味你過咗底㗎啦，二五仔

次次完場就有人貼事後 又唔係出水又唔係比料 貼黎把撚

有場兩邊都不敗 睇唔透

咪撚戇鳩啦
曼聯入一粒 守成場 自己唔搶唔迫波 抵佢俾人追和la

贏錢就話自己有眼光 輸錢就賴假波
唔撚好賭啦你

你收皮啦事後撚想人拜？

仆街廢蘭尼 正柒頭

悉尼
阿德
切
茅夫
我曼

爆炸好波

法國e度d人好撚低質，淨係識事後

希杭入未

吹咩

Ho ball

爆炸一換落黎
成隊波再比人攻貼
條撚面唔洗講收好多錢呢場

堅唔堅架
岩岩跟你NG輸好多 想贏返兩餐

試料
卡迪夫城[0/+0.5]
赫斯客勝
雷加利斯[0/+0.5]
切爾達[0/+0.5]
史特加[-0.5/-1]
馬賽[-0.5/-1]

仲有2場夜少少試試佢

拉斯追和or反cup捐200紅十字

死撚開啦 屌你老味

德甲俾多4c

唔知係咪講個場 兩隊差唔多 但客異常高水 買左+1

尼斯半主

求求你德甲刷c

俾廢蘭尼條死柒頭清袋 唉

兩條過關都係斷英超 唉

88

你中我中一齊叫

拉斯彭馬斯追和未?

屌你 法福絕殺未啊

我個半大

德甲比多球啦

6.5 細又爆一角， 屌你老母

希杭下半場入多粒

史達比克入未

法蘭入波派100

Lm 我都想佢入

尼斯上盤有冇同路

希杭ng

All in

悉尼
阿德
切
茅夫
我曼
華西

你跟我ng唔係中咩 我要愛華ng

眼訓唔等了
坦帕利讓客
西床[0/+0.5]

我bb 又有水比我飲

gun

史達 gooooool!!

收息

1:1

Sorry 一貼就入非事後

史達又 gooooal!!!!

拉斯

下一隊入球過關 2x1 足球過關 2x1
星期日 37
艾拉維斯(主) 對 拉斯彭馬斯(客)
下一隊入球(第2球)
客@2.31
星期日 38
希杭(主) 對 奧沙辛拿(客)
下一隊入球(第2球)
主@2.04

終於中返次啦

希杭頂住

想再追多注客
似客隊不敗 有冇人有同感

應該開和

咁唔買了 頭先比馬會撚狗咁狗 想執多少少

落左1皮野收息 希望唔洗jump

奧沙辛拿 12m

頭先兩場都比馬會打爆左

個個都事後
不如改名叫
事後賭波討論區

73' 希杭 2 - 1 (進球) 奧沙辛拿

Fake

( Show Blocked User - k.benzema ) 成日放流料

尼斯 艾斯 甘馬富斯

希杭3-0

three 斯 meeting

艾拉維斯個場是但一邊入多粒 屌

冇波入架啦

Agger

食狗屎莫b

啲新高登仔

2球完場

事後冇人屌 盧風紀呢

瞓

屌醒班仆街
個個都事後

法甲買大 勇士

Molamola

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (19）

個括號一個半形一個全形都推到咁撚多頁就知連尼住D支持者有幾低質

摩擦力

華西

屌猁同貝 搞到今日白買

依度波馬po啲人啲質素同個邊差好撚遠

系

其實部份之前係hkg+都有見過
見過果啲都係之前幾活躍果班

貧巴有冇睇岩345場次

真係唔抵
咁都比獌搶到1分

345？

0345時間個幾場
Btw 跟左你比蘭倫斯 領先緊 頂住!!!

反cup先岩架嘛

事前

華西靚盤但我個人blacklist 咗佢， 唔買
尼斯不敗盤，買盤要搏
可試半主/fg

頭先射失咗粒12m

我都買左客盤

橫掂都係博
拎300玩條3串1
馬拉加盤
費撚細
尼斯半主

Thx分析
我都係唔博尼斯了 買華西角球玩玩好了

光速0-1

馬拉糕1:0

華西秒輸

好彩blacklist 咗

咁我買華西對家博下啦

ching大戶

張圖未up完就入左

係咪我坐監坐得耐
點解呢幾場都唔見巴神

半大 6分鐘

哇屌比我gel死左

痴線ball again

無打龍？

仲贏緊 怕咩

光速追和

5分鐘半大

光速半大

我係皮耶 買點智甲 主盤？

貧巴有無料朝早水

Molamola 果5000跟kayan條100%船贏返黎 今日當無賭過訓左成日

艾斯w
其他冇心水

艾斯
甘馬
阿美

智甲盤王唔撚開盤

好撚on9 成日都係開一場就算 3場波得1場有亞洲盤
獨市生意